想同大家講個笑話

高鐵

哈

我